今晚係269B車頭食野個女仔唔該入黎

請問你係咪買左架巴士？巴士上面唔食得野係人都知，個個夜晚番屋企都肚餓嫁啦，食完先上車有幾難？你d雞扒味搞到成車都係

你仲可以係理直氣壯係電話同朋友講自己無做錯野，真係犀利。香港既規矩，就係佢你d中國人破壞曬！

唔好怪我噴止汗劑冲淡番你d味。
係攬炒嫁，但你班人，人地食野唔出聲，你地都係幫兇，後果大家受番。

你有冇出聲

噴止汗劑下佢嚇到收埋野食，唔洗下下出聲都可以達到效果既，避免正面衝突。

始終理虧既係佢

C hing 好波, 最撚憎D仆街自私撚, 個浸臭油炸味污染埋人件衫

不過你當面話佢更好

人地食野唔出聲 你都係幫兇

係道數佢，唔代表車上無做野。

鍵盤戰士

話說依家巴士冇左唔比食野個notice
唔知例有冇改

樓主現實係驚到瀨屎唔敢出聲
驚畀mk妹鬧返轉頭

無啦啦係車噴止汗劑，我當佢係人，有自知之明先無正面衝突。最終佢收埋左野食。

唔一定要出聲既，用其他方法都得

其實止汗劑既味都好影響人，鼻敏感既人多得你唔少

斜斜地咁對住自己既，你明的

大x大既味都好影響我嫁

你呢d死毒撚自我中心到，覺得個女仔食野陣味臭親你就開聲話佢啦，又唔敢話 係度噴止汗劑搞埋d小動作以為好成功好有用
死埋一邊啦死毒撚

我好似係架車上面
條女係咪坐車頭
扎髻四眼格條衫？
巴打你噴止汗劑個陣好大陣味
個陣訓緊都因為陣味扎醒左

好驚呀

on9仔

點呀何寶榮

點呀甘道夫

我覺得你噴野仲衰過人食野
其實你咁肚餓就去食野啦